當日我哋笑9daddy淨係識泊大巴

今日比daddy主場中出6球 佢竟然無剷草
本人鄭重向daddy道歉

佢用Kane+son打反擊用到出神入化